有冇人好Proud of自己被職員問有冇Yuu會員時話冇

唔會用呢D垃圾
唔會貪呢D小便宜
唔會支持你呢D藍絲優惠
唔會比我個人資料你地

好proud of我老母忍得住無貪優惠而申請

無申請
去百佳 屈仔

幫襯藍店，然後好Proud of自己被職員問有冇Yuu會員時話冇?

on9先會有🤔

On9先會申請做會員

唔會幫襯點解會俾人問

突破盲點

：有冇Yuu會員?
：冇

有得儲Yuu分個啲舖頭入得架咩？

：多謝三十四個半
：八達通比，唔該
：有冇Yuu會員?
：冇

請宣揚，勿用Yuu

好煩，啦啦聲啊唔該！

啱啱去七仔

: 唔該增值$100丫
: 請問有冇yuu 會員

ON9先會比人問
我就未比人問過
連首歌都未聽過

只會好Proud of自己冇試過被職員問有冇Yuu會員
去藍店先會俾人問

你都去得藍店 仲講乜野冇yuu會員 點解唔索性草埋分

岩岩排我前面果個OL用yuu
我決定要加強宣傳勿用yuu

果d就唔可以話係黃

只係世界仔 冇原則

如果中共參考新加坡模式派樓派錢 佢地即刻奶共到雪雪聲